const style_F = [
    {
        id : 0,
        questionNum : 1,
        required : 1, //-1: 무제한 중복 선택, 0: 선택, 1 : 객관식, 2~: 중복선택/최대개수
        answers : [],
    },
    {
        id : 1,
        questionNum : 2,
        // answers 부분 name, tag로 바꿔주세여
        answers : [
            {name: "캐주얼", tag: ["편안한","스포티한","귀여운"], imgs:["0","0"]},
            {name: "클래식포멀", tag: ["단정한", "격식있는", "세련된"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "모던베이직", tag: ["깔끔한", "단정한", "심플한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "로맨틱페미닌", tag: ["단아한", "성숙한", "우아한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "러블리", tag: ["러블리한", "귀여운", "사랑스러운"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "스트릿", tag: ["힙한", "개성있는", "유니크한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "빈티지", tag: ["개성있는", "편안한", "따뜻한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "스포티", tag: ["캐주얼한", "활동성있는", "편한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "섹시글램", tag: ["섹시한", "화려한", "볼륨감있는"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "하이틴", tag: ["러블리한", "발랄한", "하이틴의"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "힙시크", tag: ["힙한", "시크한", "개성있는"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "럭셔리", tag: ["고급스러운", "화려한"], imgs:["0","0"]}, 
        ],
    },
    {
        id : 2,
        questionNum : 3,
        answers : [
            {name: "캐주얼", tag: ["편안한","스포티한","귀여운"], imgs:["0","0"]},
            {name: "클래식포멀", tag: ["단정한", "격식있는", "세련된"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "모던베이직", tag: ["깔끔한", "단정한", "심플한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "로맨틱페미닌", tag: ["단아한", "성숙한", "우아한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "러블리", tag: ["러블리한", "귀여운", "사랑스러운"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "스트릿", tag: ["힙한", "개성있는", "유니크한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "빈티지", tag: ["개성있는", "편안한", "따뜻한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "스포티", tag: ["캐주얼한", "활동성있는", "편한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "섹시글램", tag: ["섹시한", "화려한", "볼륨감있는"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "하이틴", tag: ["러블리한", "발랄한", "하이틴의"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "힙시크", tag: ["힙한", "시크한", "개성있는"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "럭셔리", tag: ["고급스러운", "화려한"], imgs:["0","0"]}, 
        ],
    },
    {
        id : 3,
        questionNum : 4,
        answers : [
            {name: "캐주얼", tag: ["편안한","스포티한","귀여운"], imgs:["0","0"]},
            {name: "클래식포멀", tag: ["단정한", "격식있는", "세련된"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "모던베이직", tag: ["깔끔한", "단정한", "심플한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "로맨틱페미닌", tag: ["단아한", "성숙한", "우아한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "러블리", tag: ["러블리한", "귀여운", "사랑스러운"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "스트릿", tag: ["힙한", "개성있는", "유니크한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "빈티지", tag: ["개성있는", "편안한", "따뜻한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "스포티", tag: ["캐주얼한", "활동성있는", "편한"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "섹시글램", tag: ["섹시한", "화려한", "볼륨감있는"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "하이틴", tag: ["러블리한", "발랄한", "하이틴의"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "힙시크", tag: ["힙한", "시크한", "개성있는"], imgs:["0","0"]}, 
            {name: "럭셔리", tag: ["고급스러운", "화려한"], imgs:["0","0"]}, 
        ],
    },
    {
        id : 4,
        questionNum : 5,
        answers : ["레이스", "프릴", "진주", "셔링", "리본", "시스루", "땡땡이", "줄무늬", "체크 무늬", "꽃무늬", "민무늬(무지)", "호피무늬", "퍼프", "어깨퍼드", "꽈배기무늬", "레터링", "허리밴딩", "언발란스", "트임", "없음"],
    },
    {
        id : 5,
        questionNum: 6,
        answers : ["가죽", "앙고라", "나일론(비닐)", "코듀로이", "벨벳", "린넨", "실크(새틴)", "쉬폰", "트위드", "없음"],
    },
    {
        id : 6,
        questionNum: 7,
        answers : ["U넥", "V넥", "스퀘어넥", "반폴라(모크넥)", "목폴라(터틀넥)", "오프숄더", "홀터넥", "칼라", "없음"],
    },
    {
        id : 7,
        questionNum: 8,
        answers : [],
    },
    {
        id : 8,
        questionNum: 9,
        answers : ['원색', '파스텔색', '무채색', '채도 낮은 색', '형광색'],
    },
    {
        id : 9,
        questionNum: 10,
        answers : ['빨강', '주황', '노랑', '초록', '파랑', '보라', '분홍', '베이지', '갈색', '검정', '실버', '골드', '남색', '회색', '카키', '버건디', '흰색', '없음'],
    },
    {
        id : 10,
        questionNum: 11,
        answers : ['빨강', '주황', '노랑', '초록', '파랑', '보라', '분홍', '베이지', '갈색', '검정', '실버', '골드', '남색', '회색', '카키', '버건디', '흰색', '없음'],
    },
    {
        id : 11,
        questionNum: 12,
        answers : ['스키니핏', '슬림핏', '스트레이트핏', '와이드핏', '테이퍼드핏(배기핏)', '부츠컷'],
    },
    {
        id : 12,
        questionNum: 13,
        answers : ['골반에 위치\n(밑위길이가 짧음)', '골반과 허리 사이에 위치\n(밑위길이가 중간)', '허리에 위치\n(밑위길이가 긺)', '상관없음'],
    },
    {
        id : 13,
        questionNum: 14,
        answers : ['크롭\n(배꼽에 위치)','레귤러\n(골반에 위치)', '롱\n(엉덩이에 위치)', '상관없음'],
    },
    {
        id : 14,
        questionNum: 15,
        answers : ['SPA', '아웃도어', '디자이너', '고가 디자이너', '여성복', '보세', '하이엔드(명품)', '없음'],
    },
    {
        id : 15,
        questionNum: 16,
        answers : ['지그재그', '무신사', 'WConcept', '29cm','자사홈페이지', '브랜디', '에이블리', '스타일쉐어', '블로그마켓', '홈쇼핑', '없음' ],
    },

]

const size_F = [
    {
        id : 0,
        questionNum: 1,
        answers: [],
    },
    {
        id : 1,
        questionNum: 2,
        answers: [
            {
                question: "얼굴 크기",
                datas: ['작다', '', '중간', '', '크다'],
            },
            {
                question: "목길이",
                datas: ['짧다', '', '중간', '', '길다'],
            },
            {
                question: "어깨",
                datas: ['좁다', '', '중간', '', '넓다'],
            },
            {
                question: "팔길이",
                datas: ['짧다', '', '중간', '', '길다'],
            },
            {
                question: "가슴",
                datas: ['작다', '', '중간', '', '크다'],
            },
            {
                question: "허리",
                datas: ['얇다', '', '중간', '', '두껍다'],
            },
            {
                question: "골반",
                datas: ['좁다', '', '중간', '', '넓다'],
            },
            {
                question: "엉덩이",
                datas: ['작다', '', '중간', '', '크다'],
            },
            {
                question: "허벅지",
                datas: ['얇다', '', '중간', '', '두껍다'],
            },
            {
                question: "종아리",
                datas: ['얇다', '', '중간', '', '두껍다'],
            },
        ],
    },
    {
        id : 2,
        questionNum: 3,
        answers: [
            {
                question: '상하체비율',
                datas : ['상체가 길다', '', '중간', '', '하체가 길다'],
            },
            {
                question: '체형 유형',
                datas : ['가슴, 허리보다\n엉덩이가 커요', '가슴, 허리, 엉덩이가\n거의 같아요', '가슴, 엉덩이가\n허리보다 가늘어요', '허리, 허벅지가\n가슴보다 커요', '어깨가 넓고 가슴이\n엉덩이보다 커요']
            },
            {
                question: '얼굴형',
                datas : ['원형', '달걀형', '긴 타원형', '사각형', '삼각형', '각진형'],
            },
            {
                question: '피부톤',
                datas : ['웜톤', '쿨톤'],
            },
            {
                question: '어깨 모양',
                datas : ['직각 모양','삼각형 모양', '둥근 모양'],
            }
        ],
    },
    {
        id : 3,
        questionNum: 4,
        answers: [],
    },
    {
        id : 4,
        questionNum: 5,
        answers: [
            {
                question: '항목 1',
                datas : ['XXS이하', 'XS', 'S', 'M', 'L', 'XL','XXL이상', '모르겠음']
            },
            {
                question: '항목 2',
                datas : ['80이하', '85', '90', '95', '100', '105', '110이상', '모르겠음']
            },
            {
                question: '항목 3',
                datas : ['44이하', '55', '66', '77이상', '모르겠음']
            },
            {
                question: '항목 1',
                datas : ['23 이하', '24', '25', '26', '27', '28', '29', '30', '31', '32', '33', '34', '모르겠음']
            },
            {
                question: '항목 2',
                datas : ['XXS이하', 'XS', 'S', 'M', 'L', 'XL', 'XXL이상', '모르겠음']
            },
        ],
    },
]

const cody_F = [
    {
        id : 0,
        questionNum: 1,
        answers: ['캐주얼', '클래식포멀', '모던베이직', '러블리', '스트릿', '빈티지', '스포티', '섹시글램', '하이틴', '힙시크', '럭셔리','기타', '없음'],
    },
    {
        id : 1,
        questionNum: 2,
        answers: ['데일리룩', '동네마실룩', '오피스룩', '하객룩', '데이트룩', '면접룩', '운동룩', '파티룩', '소개팅룩', '캠퍼스룩', '출근룩', '기타'],
    },
    {
        id : 2,
        questionNum: 3,
        answers: [
            {
                question : '옷의 조합',
                datas : ['상의+바지', '상의+바지+아우터', '상의+치마', '상의+치마+아우터','원피스+아우터','원피스', '상관없음'],
            },
            {
                question : '상의',
                datas : ['민소매', '반팔 티셔츠', '긴팔 티셔츠', '니트', '맨투맨', '후드티', '셔츠/남방', '블라우스', '기타', '없음'],
                inputText: '예) 목폴라 티셔츠 싫어요!'
            },
            {
                question : '바지',
                datas : ['청바지', '면바지', '슬랙스', '츄리닝 바지', '린넨 바지', '코듀로이 바지', '레깅스', '기타', '없음'],
                inputText: '예) 목폴라 티셔츠 싫어요!'
            },
            {
                question : '치마',
                datas : ['니트 치마', '가죽 치마', '체크 치마', '린넨 치마', '코듀로이 치마', '면 치마', '쉬폰 치마', '청치마', '플리츠 치마', '테니스 치마', '멜빵 치마', '기타', '없음'],
                inputText: '예) 목폴라 티셔츠 싫어요!'
            },
            {
                question : '원피스',
                datas : ['니트 원피스', '체크 원피스', '린넨 원피스', '코듀로이 원피스', '면 원피스', '츄리닝 원피스', '쉬폰 원피스', '셔츠 원피스', '데님 원피스', '뷔스티에 원피스', '점프 수트', '기타', '없음'],
                inputText: '예) 목폴라 티셔츠 싫어요!'
            },
            {
                question : '아우터',
                datas : ['패딩', '코트', '점퍼', '야상', '가디건', '후드집업', '후리스', '자켓', '조끼', '기타', '없음'],
                inputText: '예) 목폴라 티셔츠 싫어요!'
            },
        ], 
    },
    {
        id : 3,
        questionNum: 4,
        answers: ['빨강', '주황', '노랑', '초록', '파랑', '보라', '분홍', '베이지', '갈색', '검정', '실버', '골드', '남색', '회색', '카키', '버건디', '흰색', '없음'],
    },
    {
        id : 4,
        questionNum: 5,
        answers: ['빨강', '주황', '노랑', '초록', '파랑', '보라', '분홍', '베이지', '갈색', '검정', '실버', '골드', '남색', '회색', '카키', '버건디', '흰색', '없음'],
    },
    {
        id : 5,
        questionNum: 6,
        answers: [
            {
                question : ['코디 전체의 총 가격대는', '어느 정도로 희망하시나요?', '중복선택'],
                datas : ['5만원 이하', '5~10만원', '10~20만원', '20~30만원', '30~40만원', '40만원 이상', '상관없음'],
            },
            {
                question : ['찾고 싶은 옷의 가격과','품질과의 관계는 어떻게 되시나요?'],
                datas : ['품질보다는 가격이 저렴한 옷을 찾아주세요.', '조금 비싸도 품질이 좋은 옷을 찾아주세요.'],
            },
            {
                question : ['어떤 옷을 찾아드릴까요?'],
                datas : ['유행하는 옷을 찾아주세요.', '유행을 타지 않는 옷을 찾아주세요.', '상관없어요!'],
            },
        ],
    },
    {
        id : 6,
        questionNum: 7,
        answers: [],
    },
    
]

const userInfo_F = [
    {
        id: 1,
        datas: ['초등학생', '중학생', '고등학생', '대학생', '공무원', '주부', '사업가', '대학원생', '프리랜서', '자영업자', '무직', '기타']
    }
]

const user_datas = {
    style_F,
    size_F,
    cody_F,
    userInfo_F,
}

export default user_datas;